{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073200?place[place_type]=GID&place[gid]=1073200&place[latitude]=37.6823547781&place[longitude]=127.7377891616&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 마이포레스트펜션"
    },
    "text": "マイフォレストペンションは自然を友に楽しむリラックス空間で、一軒家に分かれているプライベートな庭園と寝室でリラックスした雰囲気を提供します。 アウトドアの雰囲気と照明を設置し、屋外でも快適なキャンプを楽しめます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加予約がある場合は、事前に連絡してください。 超過人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、適切な損害賠償責任も負うことができます。 客室内での直火式料理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、混乱を引き起こすような行動は控えるべきです。 二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間変更により料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 各戸ごとに個別のバーベキュー施設が提供され、炭とグリルは追加料金があります。 101、102、103、104の客室はメゾネットタイプで、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 IPTVとWiFiを便利に利用でき、お子様は必ず保護者の同伴時にのみプールを利用できます。 カフェでは飲み物や軽食を楽しむことができ、コーヒーは無料で提供されます。 朝食サービスも提供されており、無料でご利用いただけます。 周辺の観光地としては洪川江、大明ビバルディパークです",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "超過人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "超過人数に対する費用は別途発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間には制限がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、遅れる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での直火式料理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された喫煙エリアでのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "各戸ごとに個別のバーベキュー施設が提供され、炭とグリルは追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室が家族や友人と一緒に過ごすのに適していますか？",
            "answer": "101、102、103、104の客室はメゾネットタイプで、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような飲食サービスがありますか？",
            "answer": "カフェでは飲み物や軽食を楽しむことができ、コーヒーは無料で提供されます。朝食サービスも提供されており、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては洪川江、大明ビバルディパークなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 534
    }
}